據日本TBS電視台：東京奧運會改期至2021年7月23日

如果疫情持續，或者肺炎變種再大爆發呢？

明年再來過。